男人去痾尿一定要做既野

就係淘寶

原來你痾尿要搵先拎到條J出黎

諗住你想講抖陰

屠龍呀屌你老母，你果度寶嚟？

切J咩 屠龍

唔洗柯 忍忍下就冇尿意 靠排汗排走

點解仲係零正評

呢個係痾完之後

瑤柱

第一次聽個時，張國榮仲未死

呢個都係痾完之後

甘叻牙=.=|||

系牙

撚下個袋